% ------------------------------------------------------------------------------
% Este fichero es parte de la plantilla LaTeX para la realización de Proyectos
% Final de Grado, protegido bajo los términos de la licencia GFDL.
% Para más información, la licencia completa viene incluida en el
% fichero fdl-1.3.tex

% Copyright (C) 2012 SPI-FM. Universidad de Cádiz
% ------------------------------------------------------------------------------

En esta sección se describen todos los aspectos relativos a la gestión del proyecto: metodología, organización, costes, planificación, riesgos y aseguramiento de la calidad.

\section{Metodología de desarrollo}
Definición del proceso de desarrollo, ciclo de vida y metodología empleada durante la elaboración del proyecto. Las fases y/o iteraciones que proponga el método empleado quedan recogidas en esta sección.\\

La idea es empezar con un simple escenario y uno o dos personajes con algunas animaciones para ir haciendo pruebas y luego de forma iterativa añadir un diccionario de eventos para que al pulsar una tecla ejecute una animación, luego un sensor para detectar si ha sido golpeado. Una vez se pueda luchar de manera básica se irán añadiendo más animaciones, personajes, escenarios,... añadiendo solamente una cantidad razonable, hay que tener en cuenta que realizaré solo el proyecto.\\

Procediendo de este modo tendremos un modelo de prototipos.\\

\begin{center}
	\includegraphics[scale=0.55]{analisis/prototipo.jpg}
\end{center}
\newpage
\section{Planificación del proyecto}

Implementaciones en cada iteración.

\begin{enumerate}
	\item Pantalla de Menú Principal y pantalla de la lucha, carga dinámicamente dos personjes y un escenario.
	\item Implementados un manejador de eventos para los luchadores, uno de los luchadores ya puede ser controlado por teclado.
	\item Añadido un AFD a la clase Luchador, para controlar por que estados puede pasar, por ejemplo mientras esta protegiendose no puede correr.
	\item Menú idioma añadido antes de la pantalla del menú principal y primeras traducciones añadidas.
	\item Añadida la clase LuchadorBot con una IA básica, además los dos luchadores pasan a estar controlados por la CPU para ver el comportamiento de la IA.
	\item Añadido detector de colisiones y nuevos estados a los luchadores: golpeado, KO...
	\item Barras de vida implementadas en la pantalla del juego.
	\item Menus pausa y KO implementados.
	\item Creada la pantalla del menú de opciones.
\end{enumerate}

\section{Diagrama de Gantt}
A continuación se muestra la planificación en su correspondiente diagrama de Gantt:
%		\begin{figure}[h]
%			\centering
%				\includegraphics[scale=1]{tecnico/gantt.png}
%				\caption{Diagrama de Gantt}
%		\end{figure}
		%\cleardoublepage
		

			\begin{figure}[H]
			  \begin{adjustbox}{addcode={\begin{minipage}{\width}}{\caption{%
			      Diagrama de Gantt
			      }\end{minipage}},rotate=90,center}
			      \includegraphics[scale=.75]{tecnico/gantt.png}%
			  \end{adjustbox}
			\end{figure}